［iOS/An] 仲有無人玩公主踢（7週年)

最近又開始玩返 睇下仲有無痴線佬玩緊

一個周年活動就升曬堆咗成年嘅box等雪初音復刻先再開返game

我週年活動尾先入返game
淨係刷左啲餅無升過野

我玩果陣仲係單機驚黎

我都有玩過初版
依家都係啲Farm game黎

完全唔識點覺醒

未執？

主角就抽，兵仔就打佢嗰個覺醒關，佢會送本合成書比你，你跟住合就得

7周年啱啱完，我諗pad唔執佢都應該無事

唔知點解咁都未執

真係好勵智

應該未必關事
gungho好多驚都摺

但點解divid gate好玩過佢都執先

我好耐之前add咗 d 老屎忽，有d好似仲有玩

Divine gate無人玩
係咁谷合作都無用 玩法有啲複雜
轉左Divine gate 0 之後仲要取消左最有特色嗰個行棋玩法 更加無人玩
Divine Gate 其實啲畫好有特色

兩隻唔知點解都未執既game再連動
準備抽皇獸

記得個陣抽到個打橫行既機械人好撚勁

完全唔記得左呢隻GAME, 以前玩到好迷

依家覺醒左都有啲用 不過係support用 輸出唔夠玩
以前嗰隻500%已經打哂全game
依家真船長 75000%一下

Down返黎玩下
新手送一百紅劵 仲有打到雲海中途會送兵種同埋幾隻覺醒兵
仲有全基本30職都會送夠+2俾你

有玩不過都係登入多

點解我得50

要新ac加做埋新手任 好似係

無野了 送多50係之前既事 8月份左右

玩pad好過啦

以前有巨人同右手哥覺得好撚勁, 換機冇左個AC 就棄左